【旺角騷亂】得悉被影相後 有陪審員皺眉和表現愕然

法官彭寶琴在裁決後向陪審員透露，有人在公眾席上拍攝了數名陪審員的照片，並將照片派發給陪審員。有女陪審員聞言皺眉，亦另有女陪審員表現愕然。

彭官指照片是經電郵獲取，司法機構已報警，警方將護送陪審員離開法庭，並向陪審員提供24小時電話支援。彭官安撫陪審員無須擔心，因已經報警，強調法庭已儘量避免有關事情發生，但發生了便要處理，她向陪審團道歉，表示已經盡力。

本案陪審團由4男5女組成，彭官感謝他們肩負公民責任，明白過去接近的日子擔任陪審員，或多或少對他們生活帶來不便，感謝他們，豁免他們4年擔任陪審員。

警方將安排9架車送陪審員離開。

盡力?明明放人任支那人影相

強調法庭已儘量避免有關事情發生

真係無法無天

陪審團可唔可以驕柒個官，神鬼都係你講晒

彭官指照片是經電郵獲取，司法機構已報警，警方將護送陪審員離開法庭，並向陪審員提供24小時電話支援。

999唔係24小時咩，講嚟把Lt

支那d𡃁警告
司法而家有撚用咩

放走咗人都話已儘量避免

以後做陪審員可唔可以戴面具

屌哂佢祖宗十八代啦假猩猩

港獨司法仲裁的真實意義，就是要在犧牲了公務員和員警的公正性和權威性以後，又將法官當作輸家的最後一支籌碼押上賭桌。這一局結束以後，香港廉能政府和有效管制的神話，就會像太平洋戰爭前夜的上海工部局一樣風雨飄搖。

劉仲敬 : 港獨司法仲裁是將法官當作最後一支籌碼押上賭桌

共諜國家公然影人相 法官放人
而家派人保護會保護幾耐先?
陪審員發覺事後有人跟蹤 警察會唔會做野拉人先?

push

靠香港警察就死撚得啦
而且依家佢地關係仲要係半對立
個法官係咪真係咁撚天真定係老狐狸特登放佢走咁仆街啊

痴撚線真係出裁決前無同佢地講

屌你老母可唔可以告返個官

又黎洗頭艇

試搭高鐵

相信你地有親耳去聽呢幾個月個官所講嘅野，對官嘅態度會有180度轉變，呢個禮拜一個官引導陪審團嘅過程之中，我絕對保證個官對所有被告好有公道咁同陪審員交代
十幾歲先學中文sorry for 1999

24小時電話支援

殺一....

返屋企睇路啊

玩嘢玩到要解散陪審團可能仲大機會

可唔可以要求解散陪審團

散咗啦，已經都宣佈咗判決，未能達成裁定果D會再重審

咁依家發佢地相係有咩用

再審果時做俾下手睇

捉返大陸 電視台再播 我愛國家 愛中國 身為中國人感到榮幸

會唔會比人點相尋仇 仆街無法無天

內地遊客 ... 知唔知每日有幾多內地遊客 , 下次如果前後左右都係內地遊客 , 仲會唔會有人舉報佢偷拍 ?

到時搵中資工會問你個陣係投咩票

到底個官要幾弱智先會咁樣講野

幾個月前就佈好局 真係好大盤棋

盡你老母力咩，邊個當初咁易放生影相條友，話無心之失？

真係遊客會走去睇case?
個官都on99

一係對支那人冇戒心、人太天真，冇估到會發生咁既事
一係就 ，心照啦

個官以為自己審緊海牙國際法庭？

旺角騷亂案陪審團已經商討三日兩夜，法官今午主動開庭，表示中午前獲司法機構行政部同事通知，指有人發送電郵至司法機構的投訴部門，內容涉及一張拍攝到4名陪審團成員的相片，並寫著「還有很多…」的字眼。
法官直斥有關行為明顯是有人在公眾席上拍照，無視法例，做出違法行為，令司法程序的完整性受影響，或致陪審團受到壓力或不當影響，但不知道對方目的

上次條友影相，之後放走佢
放走人 咪就係無視法例 咯

陪審團反駁敢就係藐視法庭

白色恐怖

免得4年

黑暗

豁免他們4年擔任陪審員

好撚彩果陣大學畢業
問做唔做陪審團say左no

有得揀

豁免他們4年擔任陪審員 多撚謝曬

其實一般冇豁免的話
幾耐會做一次陪審員

再審既話大約幾時？
諗諗下支鐵九月開始運作

搞搞下清一色藍屍陪審

以後好似大陸節目咁 戴哂面具先上庭囉

屌你而家大學畢業無信寄比d FG既咩
佢會問你有機會肯唔肯做陪審團
將你個名加落去個陪審團名單
果陣可以揀無興趣

香港 無撚都救
一日臣服於國賊 就預咗玩撚完

但我印象中係冇得揀 公民責任乜乜

垃圾

你要學埋邏輯
個官引導公唔公道，同處理共諜影相有無問題，係兩件事

真係垃圾法官

驚犬保護定監視

可唔可以 以陪審員可能因被拍照而影響判斷能力 而申請覆核今日裁決 ?

同問

可能又係民主回歸啲friend

on 9

但係 要證明 被拍照而影響判斷能力 都幾難

有可能影響都應該重審掛
不過呢到係香港

[審訊尾聲，在法官第二天引導陪審團時，再有操普通話的男遊客在法庭外延伸部份拍照。有熱心市民大叫「有人影相呀」，該男子即表現慌張。惟即使有大批保安和司法機構人員在場，但眾人只是「你眼望我眼」，數分鐘後才有保安走近該男子。此時他已將相片刪除，隨後司法機構人員才上前理解，將男子帶到一旁，但最終沒有報警或通知法庭，將男子放行。

之前放咗一次, 原來引導陪審團果陣, 又有操普通話的男遊客影相, 跟著又放人.
屌, 痴撚線
鑊鑊捉到都放, 做咩撚嘢呀

你試下你去影睇下有冇人拉你

擺明特登

延伸部分睇直播應該睇唔到陪審員
似乎係另一個喺庭內影相嘅支那人

其實影咩都好

影相呢個行為已經犯左法

響個法庭入面都冇人執法何等可笑

乜進入法庭原來唔駛過X光機咁撚兒戲？

999咪24小時囉

入面又冇CCTV追查返咩人做？

影完相比人走 你玩晒啦
近親中國都冇好野 乜撚都退步

那個北大人操普通話啊

你班奴才想拉人作死呀?

支那摧毁緊呢度嘅制度

如果唔准帶錄影設備入去，根本連拉人都唔駛煩

其實有無得投訴 呢 D 保安和司法機構人員

同一單案, 出現兩次影相,
完全無警覺性, 就咁放人走, 真係痴撚線

其實而家問題係會影響以後被抽中做政治案既陪審團，擔心自己唔幫蝗嗰一方就俾人算帳

白色恐怖

阿蛇：「落車啦，有咩就打三條九，好行夾唔送」

嗰時大家一早話係支那派人落嚟
好啦，彭寶琴你咁配合放佢走，好快會有政協你做

其實最恐怖係果程車, 9個人比人分開一個一個

番唔番到屋企都未知

以後做陪審員應該要係間房度睇直播

或者整間單面反光鏡房

點解唔解散陪審員 + 重審

整死其中一個咪有用

做俾以後既陪審員睇

個官講埋d 風涼話, 食花生

Prisoner's dilemma

共匪必須被消滅！任何支持共匪統戰政策及其非法政權者，勢遭五雷轟頂！不得好死！鳥獸分屍之厄！天命不可違！

電郵收到 即恐嚇？

已經唔知可以點評論個官

香港玩撚完架啦
咁嘅事都可以喺法院出現

屌你老母 咁下次邊撚個敢做陪審員

打電話問功夫

如果唔會俾人點相

咁影相又有咩問題呢

咁如果冇回信呢？

大家小心唔好亂講野

批評法官可以告藐視法庭

法庭影陪審團相後公開恐嚇無罪釋放

呢啲垃圾地方講黎都嘥口水 有時間諗下點移民好過

批評法官
可以係做得唔好純理據分析 <-- 好難告得入藐視法庭
可以係話佢偏幫收錢等無理指控 <-- 呢啲等俾人告藐視法庭啦

壓唔到場不特止，仲大意到連個人資料都無記低，就放犯事人走，完全毫無戒心，又刻意淡化自己的錯誤，掩飾過錯！

痴撚線 球証 足總都係自己友 點會唔死

同建制派法庭影相一樣，無事

公民黨班律師有無追究？

咁又對個被告唔公平

話說搵個畫家，記哂陪審團個樣，再畫返出黎
應該唔難

搵手機影真係好低級

本地人影又拉又鎖
中國人影就乜事都無

咪就係，去法庭睇樓呀？

果張白色紙邊有得揀, 淨係要你填少少資料寄返去

個法官根本冇盡力保護陪審團
不如辭職算啦

影張相姐，小題大做

出左事淨係識扮晒蟹同陪審團講冇事
咩咩法庭已經有盡力

第一次有人影相後
點解冇規定以後旁聽嘅人要交低部手機出嚟
盡力喎
報左警喎
佢根本冇能力對陪審團嘅人身安全給其私隱負責
冇能力保護陪審團
冇意識到案件有幾敏感

呢個法官位佢無資格坐